點睇呢道菜色

好似幾好食

用眼

cls

觀塘？

有蒜頭炒

邊到

即係幾錢

應該係咁既玩法

試下....幾好食

Broccoli with broccoli

個名改得衰啫，其實叫炒「雙色西蘭花」已經得，記得西蘭花要分2次落鑊。

流淚眼望流淚眼

炒